睇天氣之子睇到喊咗

你給予我的這份勇氣 只想為了你而使用
這份與你一起培育的愛 如果不是你就毫無意義了
我還能為我們的愛做些什麼
我還能為你做些什麼
為何要讓一無所有的我們看見夢想呢
為何要在有限的人生裡讓我們看到希望啊
為何總是賜給我們一些抓不住的東西
但仍想緊緊抓著它的我們
是否很醜陋 還是說 很美呢？

光復香港 時代革命

可能係我地諗多咗

首大丈夫都好好聽
歌詞又係應景
另外祝祭都好好聽

世界が君の小さな肩に 乗っているのが
只有我能看見你那小小的肩膀上

僕にだけは見えて 泣き出しそうでいると
承載著世界 令我不禁感到眼眶泛淚

「大丈夫?」ってさぁ 君が気付いてさ 聞くから
「沒事吧？」 你察覺到後 於是問了我

「大丈夫だよ」って 僕は慌てて言うけど
「沒事哦」 我慌張地回應著

なんでそんなことを 言うんだよ
為什麼要說那種話呢

崩れそうなのは 君なのに
明明就快崩潰撐不下去的人是你

取るに足らない 小さな僕の 有り余る今の 大きな夢は
微不足道又渺小的我 如今卻擁有如此宏大的夢想

君の「大丈夫」になりたい 「大丈夫」になりたい
想要成為你的依靠 成為讓你安心的依靠

君を大丈夫にしたいんじゃない 君にとっての 「大丈夫」になりたい
我不僅想讓你覺得可靠 更要成為你獨一無二的依靠

世界從來都是瘋狂的

未睇 可能都唔得閒睇
唉無心機

我睇睇下真係喊咗出嚟
而且係唔自覺咁樣流眼淚

我都係 本身都唔係一個眼淺嘅人

明嘅 聽日見

由世界繼續癲狂吧

They don’t know and they don’t care

全部歌都好正，配樂又正，大丈夫正過宣傳片首主題曲

要望住呢張海報聽 好有feel
對唔住我喊左

只怪自己入戲太深

有幾個位忍唔住

then let it crazy
睇到喊

有句：你地班大人（警察）圍住個細路做咩呀！
然後衝上去打警察個幕真係感動到

作為一個誠哥fans，呢套我真係覺得麻麻地，想睇番以前雲彼秒五嗰類
但作為一個香港人，我睇到圭介勸帆高唔好搞咁多野、個差佬一野撳低帆高嗰幕，個心真係好撚sad

有發過夢嘅都會睇到眼濕濕
利申：男人老狗喺戲院差少少想喊

兩手空空來到這世界的我
還在時光的繨隙中痛苦地摸索著
那些已經放棄掙扎的
以及那些圓潤乖巧的人們
都在這個勝者的時代裡艱難地活著

無論是統治者(政府)還是神明大人(大人們)
都做出一副漠不關心的表情
但他們明明是知道的呀
當勇氣(民主) 希望羈絆(自由)
這些魔法(權利)失效時
他們卻只是視而不見而已

儘管如此 從那天直到現在
都是你在指引我前進的方向
就算我與世界背道而馳
你也一直在身旁陪著我

我還能為我們的愛(香港)做些什麼
我還能為你做些什麼

你給予我的這份勇氣
只想為了你而使用
這份與你一同找尋到的愛
如果不是你就毫無意義了

我還能為我們的愛(香港)做些什麼
我還能為你做些什麼

難道命運只是搖骰子得出來的東西
還是說全看神明的心情
它是被強加的枷鎖
還是我們自身絕不動搖的意志呢

雖然有那些實現不了的願望與再會
還有那些解不開的誤會與仇恨

但也有那些相互諒解的聲音
以及彼此緊握的雙手
這顆星球今天也依舊閃亮著

我還能為我們的愛(香港)做些什麼
我還能為你做些什麼

你給予我的這份勇氣
只想為了你而使用
這份與你一起培育的愛
如果不是你就毫無意義了

我還能為我們的愛(香港)做些什麼
我還能為你做些什麼

為何要讓一無所有的我們
看見夢想呢
為何要在有限的人生裡
讓我們看到希望呢
為何總是賜給我們一些
抓不住的東西

但仍想緊緊抓著它的我們
是否很醜陋
還是說 很美麗
回答我吧

情歌 早已被唱完
那些情話 也早已在電影裡被說盡
就算是出生在這片荒野中的你我

果然也
還是有我們能為愛(香港)付出的事
還是有我想要為你做的事

我睇完都喊左，浪費左我60蚊飛錢

大丈夫好聽好多

對唔住 今次活動中我就好似係圭介 有家屋有囡囡要照顧
五年前 我地輸咗個老婆 開始失望
但係望住今次班帆高 不割席
[size=10]一陣維園見[/size=10]

一陣維園見

老老實實 秒五雲彼睇到訓著
近年兩套名字同天氣之子反需覺得好好睇

喊位係?

我都喊左 點解我成日食老麥都識唔到囡

其實我覺得 grand escape 嘅歌詞仲 match

行こう
もう少しで運命の向こう
もう少しで文明の向こう
行こう
もう少しで運命の向こう
もう少しで

▍出發吧
▍還差一點就能到命運的另一端
▍還差一點就能到文明的另一端
▍出發吧
▍還差一點就能到命運的另一端
▍還差一點

夢に僕らで 帆を張って
来るべき日のために 夜を越え
いざ期待だけ 満タンで
あとは どうにかなるさと
肩を組んだ

▍在夢裡的我們揚起了船帆
▍為了那即將到來的日子 越過了黑夜
▍僅憑藉著滿懷的期待 加滿了油
▍說著「剩下的總會有辦法的」
▍便搭起了彼此的肩

怖くないわけない
でも止まんない
ピンチの先回りしたって
僕らじゃしょうがない

▍逐夢之路不可能無所畏懼
▍但記得無論如何都不要停下腳步
▍若在這途中真遇上了什麼變數
▍那也是僅憑我們所無能為力的事

夏庵 呢鋪 又靠你啦

你的名字佢改到好正 睇到我馬眼 淚流不止

推

好癲 最尾男主角話啲大人完全唔知發生咩事
根本就係香港嘅實況
要由後生仔拯救

btw 係天上跌落嚟嗰幕好震撼 起曬雞皮

我覺得呢套好睇過你的名字 雖然男朋友覺得你的名字好睇d
可能因為本身鐘意呢種熱血少少既劇情 加上好似依家香港既情況咁睇完成晚都抽離唔到radwimps d bgm 真係無敵

利申 成程喊左3-4次

其實自從六月開始睇親d戲同劇都會好易代入左香港個情況...........

我都想睇

睇緊個陣都感覺到同香港差唔多

攬炒新劇

我要攬炒

我都覺得呢套好睇啲 藝術感重啲
本身冇期望 點知睇到喊哂

剛剛睇完，香港而家既處境..可能有一日我地為咗班細路都會同圭介一樣咁做
btw完全留意唔到四葉係邊

我將五年前嘅雨傘當成圭介老婆 其實我地好應該幫班細路btw四葉唔覺 三葉就知

睇完先感動
因為好有當代性
加埋Radwimps既歌就好似講緊呢一代人咁

仲有圭介話寧願祭左hina要換返成個東京既平安既時候
個代入感真係好強

為何要讓一無所有的我們 看見夢想呢
為何要在有限的人生裡 讓我們抱有希望啊
為何總是賜給我們一些 抓不住的東西
但仍想緊緊抓著它的我們 是否很醜陋
還是說 很美呢......

我都係代入左香港既情況

只可以講的
愈後期睇天氣之子既巴絲
愈貼緊同代入到戲中既故事、世界觀

年輕主角、係大人自私自利既空間
退無可退中搵到短暫希望
最後寧願無左條命、選擇同世界攬炒
去守護自己相信既信念

我個場最尾有1/5人 留到最尾睇埋d歌詞先走

黎緊有時間都會再睇
我真係好明白帆高為左鍾意既人
會選擇犧牲成個世界
因為呢個犧牲一個人換全部人安穩既人係一種不可取既方法
當犧牲既係你身邊既人果時
我諗大家都係同男主做同一樣野
每次男主都大叫話大咩都唔知果時真係好感慨
因為世界既大人真係一直當後生仔做既野係錯咁
永遠係佢地既規矩冇錯

最尾男主係舊樓開槍果到流左眼淚 有種認同感
每個人都有唔同觀後感
個人著重係男主選擇救女主一個人定係其餘日本人尼個選擇上面
人性係自私既 比住係我 我都寧願選擇自己重視既人而唔係多數既外人